有乜野正得過喺公司同同事飲住酒睇世界盃?_?

早兩日試完，喺公司一齊歡呼一齊飲酒，正到呢

自己睇